<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="personne_1">
        <item>Jennefer Lawrance</item>
        <item>15 août 1990</item>
        <item>Jennifer Lawrence est une actrice américaine, née à Louisville (Kentucky). Révélée en 2010, dans le film indépendant Winter\'s Bone, pour lequel elle est nommée à l\'Oscar de la meilleure actrice, Jennifer Lawrence est propulsée au rang de star mondiale en 2012 avec la sortie de The Hunger Games.</item>
    </string-array>
    <string-array name="personne_2">
        <item>Bradley Cooper</item>
        <item>5 janvier 1975</item>
        <item>Bradley Charles Cooper est le fils de Charlie Cooper et Gloria Campano, américains respectivement d\'ascendance irlandaise et italienne. Il est diplômé de l\'université de Georgetown et a étudié à l\'Actors Studio</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_3">
        <item>Maisie Williams</item>
        <item>15 avril 1997</item>
        <item>Née à Bristol1 en Angleterre, Maisie Williams a deux frères, James et Ted, et une sœur, Beth. Elle entre à dix ans dans la Susan Hill\'s School of Dance. Après quelques années de pratique, elle vient auditionner à Paris pour Nanny McPhee et le Big Bang mais n\'est pas retenue</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_4">
        <item>Henry Zaga</item>
        <item>30 avril 1993</item>
        <item>Henrique Chagas Moniz de Aragão Gonzaga, né à Brasilia, est acteur et mannequin brésilien;</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_5">
        <item>Ginnifer Goodwin</item>
        <item>22 mai 1978</item>
        <item>Ginnifer Goodwin, née Jennifer Michelle Goodwin à Memphis, Tennessee, est une actrice américaine. Elle est révélée par son interprétation de la délicate Margene Heffman dans la série dramatique Big Love, entre 2006 et 2010</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_6">
        <item>Jason Bateman</item>
        <item>14 janvier 1969</item>
        <item>Jason Bateman, de son vrai nom Jason Kent Bateman, est un acteur, réalisateur et producteur américain né à Rye.</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_7">
        <item> Idris Elba</item>
        <item>6 septembre 1972</item>
        <item>Idris Elba, né à Londres, est un acteur et producteur britannique. Il est notamment connu pour avoir interprété le baron de la drogue et homme d\'affaires Stringer Bell dans la série américaine de HBO The Wire et l\'inspecteur John Luther dans Luther, une série policière britannique diffusée sur la BBC.</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_8">
        <item> Chris Renaud</item>
        <item>décembre 1966</item>
        <item>Chris Renaud est un animateur, réalisateur, producteur, acteur, scénariste et artiste de storyboard américain né en 1966. Il travaille actuellement pour l\'Illumination Entertainment.</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_9">
        <item> Yarrow Cheney</item>
        <item> 1966</item>
        <item>Yarrow Cheney est un producteur, animateur et réalisateur américain, qui travaille pour Illumination Entertainment.</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_10">
        <item>Amy Adams</item>
        <item>20 août 1974</item>
        <item>Amy Adams est une actrice, chanteuse et danseuse américaine née à Vicence, en Vénétie. Elle commence sa carrière dans des spectacles dans des cafés-théâtres et fait ses débuts au cinéma en 1999 avec la comédie Belles à mourir. </item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_11">
        <item>Christian Bale</item>
        <item>30 janvier 1974</item>
        <item>Christian Bale, né  à Haverfordwest, au Pays de Galles, est un acteur britannique. Il est notamment connu pour jouer aussi bien dans des films à gros budget que dans des films indépendants de petits producteurs.</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_12">
        <item>Josh Hutcherson</item>
        <item> 12 octobre 1992</item>
        <item>Josh Hutcherson est un acteur américain, né à Union en Kentucky. Il est surtout connu pour son rôle de Peeta Mellark dans la saga Hunger Games, aux côtés de Jennifer Lawrence et Liam Hemsworth..</item>
    </string-array>

    <string-array name="personne_13">
        <item>Liam Hemsworth</item>
        <item>13 janvier 1990</item>
        <item>Liam Hemsworth est un acteur australien. Il est surtout connu pour avoir joué le rôle de Josh Taylor dans le soap opéra australien Les Voisins, ainsi que pour avoir joué le rôle de Marcus dans la série télévisée australienne Son Altesse Alex.</item>
    </string-array>


</resources>