<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="serie_1">
        <item>Revenge</item>
        <item>Revenge ou Vengeance au Québec est une série télévisée dramatique américaine en 89 épisodes de 42 minutes créée par Mike Kelley, diffusée entre le 21 septembre 2011 et le 10 mai 2015 sur le réseau ABC et en simultané sur le réseau Citytv au Canada</item>
        <item>@drawable/americanhustle</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_1_saison1">
        <item> La saison 1 de Revenge est composée de 22 épisodes et a été lancée à partie du 21 septembre 2011</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_1_saison2">
        <item> La saison 2 de Revenge est composée de 22 épisodes et a été lancée à partie du 30 septembre 2012</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_1_saison3">
        <item> La saison 3 de Revenge est composée de 22 épisodes et a été lancée à partie du 29 septembre 2013</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_1_saison4">
        <item> La saison 4 de Revenge est composée de 22 épisodes et a été lancée à partie du 28 septembre 2014</item>
    </string-array>




    <string-array name="serie_2">
        <item>Once Upon A Time</item>
        <item>Il était une fois, dans une forêt enchantée vivaient les personnages de contes que nous connaissons, ou que nous pensions connaître. Un jour, à cause d\'une terrible malédiction, ils se retrouvèrent coincés dans un monde où toutes leurs fins heureuses leur furent enlevées, notre monde. Une seule personne peut rompre la malédiction : la fille de Blanche Neige et du Prince Charmant, produit d\'un véritable amour.</item>

    </string-array>

    <string-array name="serie_2_saison1">
        <item>La saison 1 de Once Upon A Time contient 22 épisodes et a été diffusée entre 23 octobre 2011 et 13 mai 2012</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_2_saison2">
        <item>La saison 2 de Once Upon A Time contient 22 épisodes et a été diffusée entre 30 septembre 2012 et 12 mai 2013</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_2_saison3">
        <item>La saison 3 de Once Upon A Time contient 22 épisodes et a été diffusée entre 29 septembre 2013 et 11 mai 2014</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_2_saison4">
        <item>La saison 4 de Once Upon A Time contient 22 épisodes et a été diffusée entre  28 septembre 2014 et 10 mai 2015</item>
    </string-array>
    <string-array name="serie_2_saison5">
        <item>La saison 5 de Once Upon A Time contient 23 épisodes et a été diffusée entre 27 septembre 2015 et 15 mai 2016</item>
    </string-array>
    <string-array name="serie_2_saison6">
        <item>La saison 6 de Once Upon A Time contient 22 épisodes et a été diffusée entre  25 septembre 2016 et 14 mai 2017</item>
    </string-array>





    <string-array name="serie_3">
        <item>The Good Doctor</item>
        <item>The Good Doctor est une série télévisée médicale américaine développée par David Shore et Daniel Dae Kim, basée sur la série sud-coréenne 2013 du même nom, produite par Sony Pictures Television et ABC Studios. </item>

    </string-array>

    <string-array name="serie_3_saison1">
        <item>La saison 1 de The Good Doctor contient 22 épisodes et a été diffusée à partir du 25 septembre 2017</item>
    </string-array>


    <string-array name="serie_4">
        <item>Vampire Dairies</item>
        <item>Vampire Diaries ou Journal d\'un vampire au Québec, est une série télévisée américaine en 171 épisodes d\'environ 41 minutes, développée par Julie Plec et Kevin Williamson, inspirée des romans Journal d\'un vampire de L. J.</item>

    </string-array>

    <string-array name="serie_4_saison1">
        <item>La saison 1 de Vampire Dairies contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2009 et 13 mai 2010</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_4_saison2">
        <item>La saison 2 de Vampire Dairies contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2010 et 13 mai 2011</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_4_saison3">
        <item>La saison 3 de Vampire Dairies contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2011 et 13 mai 2012</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_4_saison4">
        <item>La saison 4 de Vampire Dairies contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2012 et 13 mai 2013</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_4_saison5">
        <item>La saison 5 de Vampire Dairies contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2013 et 13 mai 2014</item>
    </string-array>




    <string-array name="serie_5">
        <item>La Casa De Papel</item>
        <item>La casa de papel ou La maison de papier est une mini-série télévisée espagnole en quinze épisodes réalisée par Álex Pina et diffusée entre le 2 mai 2017 et le 23 novembre 2017 sur la chaîne Antena 3 en Espagne.</item>

    </string-array>

    <string-array name="serie_5_saison1">
        <item>La saison 1 de  La Casa De Papel contient 7 épisodes et a été diffusée entre 2 mai 2017 et 27 juin 2017</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_5_saison2">
        <item>La saison 2 de  La Casa De Papel contient 8 épisodes et a été diffusée entre 16 octobre 20177 et 23 novembre 2017</item>
    </string-array>



    <string-array name="serie_6">
        <item>The Black List</item>
        <item>The Blacklist ou La liste noire au Québec, est une série télévisée américaine créée par Jon Bokenkamp diffusée depuis le 23 septembre 2013 sur le réseau NBC et en simultané au Canada </item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_6_saison1">
        <item>La saison 1 de The Blacklist contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2009 et 13 mai 2010</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_6_saison2">
        <item>La saison 2 de The Blacklist contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2010 et 13 mai 2011</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_6_saison3">
        <item>La saison 3 de The Blacklist contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2011 et 13 mai 2012</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_6_saison4">
        <item>La saison 4 de The Blacklist contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2012 et 13 mai 2013</item>
    </string-array>

    <string-array name="serie_6_saison5">
        <item>La saison 5 de The Blacklist contient 22 épisodes et a été diffusée entre 10 septembre 2013 et 13 mai 2014</item>
    </string-array>





</resources>